/* No comment provided by engineer. */
"Cancel" = "取消";

/* No comment provided by engineer. */
"Canceled" = "取消";

/* No comment provided by engineer. */
"Connect" = "连接设备";

/* No comment provided by engineer. */
"Continue" = "继续";

/* No comment provided by engineer. */
"Continue in %@ seconds" = "继续中····%@";

/* No comment provided by engineer. */
"Continue in \(countdown) seconds" = "继续中····";

/* No comment provided by engineer. */
"Copied" = "复制完成";

/* No comment provided by engineer. */
"Copy to clipboard" = "复制到剪切板";

/* No comment provided by engineer. */
"Device isn't supported yet by Diagitizer..." = "尚不支持设备";

/* No comment provided by engineer. */
"Disconnect" = "断开设备";

/* No comment provided by engineer. */
"Do you wish to downgrade the NAND firmware of iPad Air now to be able to boot the premium diags?" = "你想现在降低iPad Air的NAND固件以启动高级diags吗？";

/* No comment provided by engineer. */
"Done!" = "做完了！";

/* No comment provided by engineer. */
"Error" = "错误";

/* No comment provided by engineer. */
"Error while exploiting\nReboot and try again..." = "利用漏洞攻击失败，请重启设备并重试！";

/* No comment provided by engineer. */
"Executing commands..." = "执行启动命令。。。";

/* No comment provided by engineer. */
"Exploiting..." = "利用中。。。";

/* No comment provided by engineer. */
"Fetching bootchain..." = "正在获取引导链。。。";

/* No comment provided by engineer. */
"Fetching bootchain...\nThis could take some minutes..." = "正在获取引导链…\n这可能需要几分钟。。。";

/* No comment provided by engineer. */
"Information" = "信息";

/* No comment provided by engineer. */
"No" = "不";

/* No comment provided by engineer. */
"No device detected..." = "未检测到设备...";

/* No comment provided by engineer. */
"Please make sure your A5 is already in pwnedDFU. Otherwise diags can't be booted... " = "请确保您的A5已经在pwnedDFU中。否则无法启动诊断。。。";

/* No comment provided by engineer. */
"Sending diags..." = "发送diags";

/* No comment provided by engineer. */
"Sending iBoot..." = "发送iBoot";

/* No comment provided by engineer. */
"Sending iBSS..." = "发送ibss";

/* No comment provided by engineer. */
"Sending stage 1|5" = "发送阶段1/5";

/* No comment provided by engineer. */
"Sending stage 2|5" = "发送阶段1/5";

/* No comment provided by engineer. */
"Yes" = "是";
